湯家驊：由於去年修訂《逃犯條例》失敗 港府無權要求被扣內地人士引渡回港

On9

行政會議成員、資深大律師湯家驊說，相信有關人士是觸犯內地的非法入境罪，既然是在內地犯法，就應該在內地受審和服刑，完成服刑後才由內地部門決定是否將他們移送回港，由於去年修訂《逃犯條例》失敗，特區政府無權要求內地將有關人士引渡回港。

湯家驊又說，據他了解，有關人士大部份都不是觸犯香港的國家安全法，即使其中一、兩人涉嫌觸犯港區國安法，但看不到有關案件符合《港區國安法》第55條規定的3種特定情況，認為由內地部門執行國安法並進行檢控的機會相當低。

前題係佢地有犯法

施諾登單野呢

曬氣啦
咁陳同佳去台灣自首未呀？

屌你老母 有冇送中法佢地都會俾人送中啦
你講撚曬啦

自1997年以來，香港和中國大陸警方曾經互有通報在各自司法管轄區受到強制措施的陸港居民情況。大陸警方應港府請求，於境內通緝抓捕嫌疑人，並以驅逐出境方式向香港警方移交了約170名嫌疑人

跨境捉人又有權，衰十一又有權說三道四，明既

用大話構成的謊言令香港百年基礎盡毀，史書會mark 低包括湯生呢d 人既人名 記錄低講過咩野說話

以前D 劫匪咪又係咁送返香港

收撚皮啦屌你老母

佢真係仲夠膽提

又話香港係支那人民共和國不可分割
邱騰華死拗made in Hong Kong
而家11哥又話個12人唔可以引渡返香港

似乎搞港獨嘅係你地班「高官」喎

咁政府又叫台灣交5個人???
即係台灣唔係中國

關乜嘢事，銅鑼灣書店事件佢又唔講

不嬲大陸係可以移交犯人去香港 香港冇法例移交去大陸
咪on9啦

呢條衰十一
不得善終

痴線線, 訂左就拎得返? 送更多人上去就真啦, 仆街

湯渣驊詭辯

立法會文件講到明有行政手段移交疑犯

份野就唔係近期寫既，係2001年出

2001年湯渣驊做緊乜？咪就係立法會議員囉

大家backup, 呢份文件好快被消失

張子強

推呢個

柒左，條友2001年仲係雪廠街做talent show

想搞港獨?!

一個國家何來有逃犯條例可言

其實重點真係架船當時仲響唔響香港境內

Time for their revenge!?!?
You made me fail on A,
So I will not help you on B !!
:(

係同唔係都好,極其量佢係非法出香港境,關支那乜撚野事

睇下香港水域對出係乜？

湯十一真係正經地廢噏嘅代表人物

劉進圖被襲擊案兩名疑犯移交香港警方
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就劉進圖被襲擊案，香港警方今日（三月十七日）在皇崗口岸接收由廣東省公安廳移交兩名較早前在內地落網的疑犯。

兩名涉案本地男子均是三十七歲。港島總區重案組人員深入調查後，掌握該兩名疑兇的資料。由於相信他們已潛逃內地，本港警方遂向公安部及廣東省公安廳要求協助，兩名疑兇其後在廣東落網。

警方非常感謝公安部和廣東省公安廳的全力協助，使疑兇於短時間內被拘捕，並在兩地未有正式移交逃犯協議下迅速移交疑兇至香港警方作進一步調查。

就傳媒查詢這宗案件的動機是否與新聞工作有關，警方重申不會排除任何可能性，但在現階段，根據警方手上掌握的資料，沒有直接證據顯示與新聞工作有關。警方會繼續作出全面及深入的調查，不會放棄任何線索，也不會排除任何可能性。

完

２０１４年３月１７日（星期一）
香港時間２０時３８分

佢玩撚夠未？

本身都有引渡協議，上年係修訂咋

亂拋回力鏢只會擲中湯十一自己

已經聽到有藍絲真係講類似嘅說話

死變態佬其實出少兩句聲係咪會死？

加拿大公民都照打靶, 支那有咩做唔出

【無條件義助】內地執法機關再次成功為香港緝拿重犯

本月六日，香港元朗發生謀殺案，一名17歲青年死亡，而27歲男疑兇則潛逃回內地。警方其後向公安部、廣東省公安廳及深圳市公安局要求協助，疑凶最後在內地落網。

香港警方感謝公安部、廣東省公安廳及深圳市公安局的全力協助，該名疑犯最終在內地落網，不但標誌着兩地警方對聯合打擊罪行的決心，更清晰地表達兩地警方對維護社會法治的信念。元朗警區重案組現正積極調查案件。

失憶藍屍

收皮啦

呢d真係死仆街黎

成功你都冇權架啦，地方立例管中央呀？

2020年仲同港共講法律

呢單係大陸公安自願移交，係無移交協議之下

而家係大陸唔肯移交
無可比性

佢衰十一單野冇引導返大陸咪算好囉
仲嘈乜鳩

而家係講行政手段喎
777 早幾日話行政主導大曬嫁喎

寫到明香港要求，大陸公安交人
湯家驊話乜香港冇權要求簡直係痴撚線

一開始無修例就更加唔使走添

其實實際發生咩根本無人知

成日都見有人講依家周街都有綁架式被帶上車

咁捉撚左上車，儲夠十個八個就帶上艇
之後已經肉隨針板上，係一個唔知到底離開咗香港水域未既地方，就so called 非法入境被捕

之後無得見家人無得見律師，成件事有佢講無你講

樓豬 pin this

逃犯條例關香港問支那拎人咩事

以前老董死刑犯都有求情

尖沙嘴珠寶店遇劫失2,350萬名錶、手帶，案發至今逾月，港粵兩地合力偵查，終成功拘捕13人，當中5人在支那落網。至今日，深圳刑事偵查局在被稱為「全支十大特警特種部隊」之一的深圳反恐突擊隊協助下，將3名分別擔任行劫集團主腦及接贓角色、在支那被捕的香港男子，移交回香港警方接手跟進。

籠門任你擺,
飄移境界!
將法律變成笑話的同義詞

收皮啦湯渣！
俾人捉住你衰十一個痛腳就起勢奶

我係你就臨終前做返件好事：隱居過活把啦！喺度獻世！

支共俾咗幾多幻幻你呀？垃圾！

佢根本就冇撚心會救人啦, 邊有獨裁者會救政敵, 仲柒下柒下咁

佢哋犯咗乜鳩法

On9

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

十一哥 你自己呢

政府同佢班共諜成日詐傻鳩噏
好撚煩

你夠膽叫支那交人咩？

銅鑼灣書店d 人呢

同問

其實而家講冇三權分立
行政主導變特首大晒
而特首又要聽中央話
呢 d 過氣大狀仲講咁多做乜

陳同佳：台灣封緊關，不了

同話選咗林鄭係因為唔袋住先有咩分別

食屎啦
過咗呢個情況就係常態啦

唔引渡回港受審，即係好似陳同佳咁可以消搖法外?

修例成功就唔止12個人送中了

咁你又問台灣攞人既

呢個湯11真係屌佢老母，唔死都冇撚用

當人傻㗎咩 之前一直有做開啦

真係俾我見到呢個邏輯 仲要係十一少講 真係絕都無一絕 你老母

我到呢一刻都未明, 偷渡點解係分裂國家?

所以話法律無能用，做法官係香港地位低等

成功都冇ga la
你地係傀儡咋

公海?

香港法例冇非法出境

痛腳哥幾時再食幼幼？定係見過鬼怕黑呀？

湯十一最鍾意妹妹仔
好撚嘔心

班柒頭睇東方

佢痴撚左線呀

張子強喺中國比人捉咗 中國唔肯移交佢返香港 強行喺中國打靶

本來就有引渡，有條柒頭唔知以為無還是畫蛇添足要整逃犯條例，仲要搞到一pat屎咁

咁未有逃犯條例之前係點做的？

如果有送中，唔止12個了，可能幾千人犯中國國安法被送中

有人會理會隻垃圾咩？

４． 至於其他的指稱罪行，自張子強離開香港後，警方已掌握有力的資料及証據。然而，由於內地的調查及司法程序已經展開，除非內地的有關程序已經完成，否則不宜尋求移交張子強回港。這做法與移交逃犯的國際慣例相符。
香港根本唔想要

留名等睇逃犯條例直接由人大硬上弓插返入附件三

你理解錯誤，呢個一向都係大陸主動幫忙，可以幫可以唔幫，不受任何條例所監管同限制

想spin 到去: "如果修訂《逃犯條例》成立左, 而家就可以引渡12港人回港受審啦"..........????

個人名串錯字唔係施諾登wor

失敗無權，成功左更加無權，死未.....

非法入境

仲夠膽提

呢D真係仆街人渣黎。揾黎講

就算立左《逃犯條例》又點？當人傻的嗎，你問土共攞人，人地當你香港臭四咋，點交人畀你